點睇白簡迪比黑干提屌打

倫敦一哥

白簡迪
笑死人咩